2019 R3 等車區

第一水都要去到6月。。。

巴打落左訂？
小弟都準備入手

希望會早到

訂左啦 不過真係要等好耐
好想去遊車河

大家咩原因買19年R3?
個個friend都叫我買忍400

小弟入手原因：女朋友話r3靚啲

巴打咩色？我訂左藍

R3倒fork

唔使諗... 藍色靚仔好多

一樣係藍色

正喎 新款倒Fork

個樣真係呃到人

Ninja 400尾多連桿

唔係嘛
竟然...

台灣d車網果邊試晒車
都有講會揀Ninja400 而唔會揀 R3

至於外觀方面
R3對倒fork加返D分
但講樣我會排：
舊Ninja300 > 舊R3 > Ninja400 > 新R3

希望新R3望望下會順眼D
好似新版R6一出成條魚咁款，不過望望下實車又ok ge

忍400貴$5000
有多連桿、滑離合、多80cc
R3就倒叉、大mon
所以忍400性價比真係好高

忍400 隻色真係唔多岩...

直情嘔心

但2019年d花好似好d

好左小小。
不過真係唔明 點解要用綠色...

17r6型到出水都要少少時間先接受到。。。
個人top3就係rsv4 17r6 675r

之前外國網友整好搞笑

揸緊舊R3
舊款靚D

舊款惡啲 但單眼仔 扣哂分

lm